示威者唔會打人 只係扶起警察 講得好好

示威者

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！